【日俄親善】安倍赴新加坡 與普京磋商締結和平條約問題

日本首相安倍晉三啟程前往新加坡，出席東盟相關首腦會議，期間將於俄羅斯總統普京會面，預計將磋商兩國締結和平條約以及北方四島共同經濟活動問題。

普京在兩個月前表明，期望日俄兩國在不設前提下，締結和平條約。安倍則主張先解決有主權爭議的北方四島歸屬問題。

安倍在出發前表示，兩國都有解決和平條約問題的強烈意願，將透過好好對話切實讓談判有所進展，並基於早前達成共識的時間表切實推進共同經濟活動。

又去中國, 又去俄國, 安倍真係當美國透明

拎番4島就乜都簽啦

trump太惡 依家連法國佬都想飛起美國

臭閪支那包一尊就係一隻和善既獅子

如果安倍 重建日本軍隊, 再趕走駐日美軍
就真係近60年日本最偉大領袖

星加坡又贏

又係呢條友

法國唔同
係個件馬卡龍自視過高先咁講咋

侵：美國黎救你地果陣，你地d女人比人屌緊，仲學緊德文啦